關於21日, 在必要的對抗時, 想問問...

遇到冇號碼既速龍, 當交鋒時, 由於沒法辨別佢既身份, 佢打我, 我還手, 我算唔算襲警?
咁見到冇冧把, 就有理冇理還拖先啦....

[621]人數與行動的關係